點逼阿媽做運動

如題，叫極唔郁

叫你老豆勤力啲

同佢行街

日日話佢肥 肥婆
有時勸係無用

呢個真係有用

我老母之前肥到呼吸困難
勸左好耐都唔減 話忍唔到口又唔想郁
之後同老豆夾埋日日話佢肥 著衫醜 出街俾人笑
再吹捧下其他keep得好既c9親戚

結果大半年 160lbs >> 130lbs

你同佢做咪得

同一類呀媽
之前日日呀豬呀豬咁叫佢 佢宜家隔日跑一個鐘 keep咗幾個月到宜家

咁勁，老豆成日笑佢肥la

佢扮下嬲完照坐起度睇電視

叫你老豆日日睇aa cup咸片
叫港女雞